噚晚開窗瞓覺好撚爽

凌晨啲風吹到八號風球

蓬蓬聲咁

咁咪好似瞓喺條街度？

吹哂堆蚊入嚟